股票點樣即時交易？

正常買股票都要等 T+2 先完成交易， 我見啲人上晝買完下晝就可以放 , 點樣做到？

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

證券商

擺多的錢係戶口 度（好似係）

唔係不嬲可以咩...

T+2係講你賣左隻股票要等兩日先有真錢收，咁本身舊錢係屬於你，點解唔可以再做交易??

咁即係買完再賣係可以嘅 , 但賣完嘅錢都要 T +2 先收到？

買同賣都係t+2
你唔洗等佢真係settle先沽貨架wor
因為你沽貨都係等2日先比貨人
明?

正確

但係會提唔到現錢

唔該哂咁多位巴打